{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034525?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 마리노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションごとに入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も当該ペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に持ってきた炊事道具も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室利用の際はスパ/ジェットスパをご利用いただけます。スパタイプはジェットスパで、ご利用は無料です。 入浴剤の使用はできません。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用可能です。 海の眺めとバーベキュー場をご利用いただけますし、バーベキューは追加料金が発生します。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては、長慶里海水浴場、十里浦海水浴場、永興島海産物直売所、木島、永興島エネルギーパーク、紙博物館、ガラス島博物館、東春サーカスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションごとに入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も当該ペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に持ってきた炊事道具も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパを利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際はスパ/ジェットスパをご利用いただけます。スパタイプはジェットスパで、ご利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使えますか？",
            "answer": "入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室から海の眺めは見えますか？",
            "answer": "海の眺めとバーベキュー場をご利用いただけますし、バーベキューは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何かありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、長慶里海水浴場、十里浦海水浴場、永興島海産物直売所、木島、永興島エネルギーパーク、紙博物館、ガラス島博物館、東春サーカスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 696
    }
}